# Betby paris fictifs sur le rugby

## Description
Site de paris fictif sur les match de rugby de Top14 avec authentification et ladder.

## Techno
Utilisation d'API tierce (API-RUGBY)
Backend en .NET
Frontend en Angular
Docker
